紅十字會：西九龍捐血站一名捐血者昨確診新型肺炎

紅十字會表示，一名捐血者昨日確診新型冠狀病毒，患者曾於7月5日下午於西九龍捐血站捐血，紅十字會正跟進個案。

攬炒

仲捐唔捐好

捐血師

幾時到呢班仆街